## Приведите пару примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию try...catch

1) Когда делаем запрос на сервер 

2) Когда хотим скрыть ошибки от пользователя

3) Когда хотим чтобы программа не приостанавливалась, а продолжала работать дальше, даже если возникла ошибка.